# 编码修改

其余字根后续可能补全。
扩展部分字根字（- 为存在非常用字同码，+ 为存在常用词同码，= 为存在常用字同码，-= 为不确定是否常用）：
- 自 qiiq
- 身 qssq
- 羊 qyyq *
- 米 qmmq
- 虫 qccq
- 月 wyyw *
- 儿 wrrw
- 馬 wmmw
- 隹 ehhe
- 几 ejje -
- 風 effe +
- 母 emme
- 骨 rggr +
- 人 reer +
- 九 rjjr +
- 瓦 rwwr -=
- 心 riir +
- 文 teet
- 亡 twwt
- 亦 tiit
- 亥 thht =
- 豕 tsst
- 方 tfft
- 门 tmmt
- 金 tjjt -
- 乙 yiiy
- 飛 yffy
- 長 uccu
- 卜 ubbu -
- 皿 ummu
- 瓜 uggu
- 爪 uzzu *
- 虎 uhhu -
- 山 ussu
- 业 ueeu +
- 巾 ujju
- 非 uffu
- 其 uqqu -
- 舟 uoou
- 火 ihhi -
- 穴 ixxi +
- 小 ivvi +
- 尚 issi -
- 二 irri +
- 亍 icci
- 大 oddo
- 夫 offo -
- 巳糸 osso
- 巴 obbo -
- 己 ojjo
- 已 oiio +
- 之 ozzo *
- 也 oeeo
- 乜 ommo
- 西 pxxp
- 酉 pyyp -
- 止 piip -
- 足 pzzp *
- 牛 pnnp
- 生 pssp
- 工 pggp
- 木 amma +
- 高 agga +
- 艹 osso -=
- 卅 ssss =
- 世 siis -
- 革 sggs
- 面 smms
- 而 srrs
- 力 slls -=
- 用 syys
- 白 dbbd -
- 臼 diid
- 鬼 dggd -
- 申 dssd -
- 由 dood
- 曲爿 dqqd
- 电𠂤 dddd +
- 車 dccd
- 丰 dffd -
- 戶 dhhd
- 斤 djjd
- 片 dppd
- 至 dzzd *
- 一 fiif +
- 尤 foof
- 末 fmmf
- 未 fwwf -
- 手 fssf +
- 竹 gzzg *
- 气 gqqg
- 艮 gggg +
- 乃 gnng -=
- 十 giig -
- 黑 ghhg
- 土 htth
- 士 hssh
- 走壴 hzzh
- 臣 hcch +
- 牙 haah +
- 户 hhhh +
- 犬 hqqh
- 日 jrrj -
- 曰 jyyj +
- 早 jzzj
- 古 jggj -
- 目 jmmj -
- 且 jqqj +
- 貝 jbbj -
- 上 jvvj +
- 下 jxxj =
- 丁 jddj -
- 示 jssj
- 王 jwwj +
- 矢 jiij +
- 戈 kggk
- 弋 kiik +
- 戊 kwwk -=
- 卯 kmmk
- 立 kllk
- 辛 kxxk -
- 寸 kcck +
- 了 keek +
- 子孑 kzzk
- 入 krrk +
- 食 kssk
- 八 kaak +
- 口 lvvl -=
- 舌 lssl =
- 兀 lwwl
- 丌 ljjl +
- 耳 leel +
- 三 laal
- 川 lccl
- 正 lzzl
- 欠 xqqx
- 夕 xxxx =
- 鱼 xvvx -
- 七 xiix +
- 车 xjjx +
- 见 cjjc +
- 贝 cbbc
- 雨 cvvc -
- 彳 cccc -
- 女 cnnc -
- 石 vssv
- 厂 vhhv +
- 不 vuuv
- 田 vttv
- 甲 vjjv -
- 里 vllv
- 魚禺 vvvv -
- 习 vxxv
- 马 bmmb -
- 尸 bssb
- 弓 bggb
- 又 boob -
- 隶 bddb -
- 丑 bccb
- 皮 bppb -
- 言 byyb
- 匕 nbbn
- 长 nccn +
- 水 nssn +
- 幺 naan -
- 干 nggn
- 甫 nffn
- 广 mggm
- 鹿 mllm
- 麻 maam +
- 鸟 mnnm
- 乌 mwwm
- 千 mqqm +
- 夭 myym
- 禾 mhhm
- 壬 mrrm
- 毛 mmmm -=
- 刀 mddm -
- 辰 mccm

